%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Developer CV
% LaTeX Template
% Version 1.0 (28/1/19)
%
% This template originates from:
% http://www.LaTeXTemplates.com
%
% Authors:
% Jan Vorisek (jan@vorisek.me)
% Based on a template by Jan Küster (info@jankuester.com)
% Modified for LaTeX Templates by Vel (vel@LaTeXTemplates.com)
%
% License:
% The MIT License (see included LICENSE file)
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	PACKAGES AND OTHER DOCUMENT CONFIGURATIONS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\documentclass[9pt]{developercv} % Default font size, values from 8-12pt are recommended

%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{document}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	TITLE AND CONTACT INFORMATION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{minipage}[t]{0.45\textwidth} % 45% of the page width for name
	\vspace{-\baselineskip} % Required for vertically aligning minipages
	
	% If your name is very short, use just one of the lines below
	% If your name is very long, reduce the font size or make the minipage wider and reduce the others proportionately
	\colorbox{black}{{\HUGE\textcolor{white}{\textbf{\MakeUppercase{Sergio}}}}} % First name
	
	\colorbox{black}{{\HUGE\textcolor{white}{\textbf{\MakeUppercase{Roselló}}}}} % Last name
	
	\vspace{6pt}
	
	{\huge Ingeniero de Software} % Career or current job title
\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{0.275\textwidth} % 27.5% of the page width for the first row of icons
	\vspace{-\baselineskip} % Required for vertically aligning minipages
	
	% The first parameter is the FontAwesome icon name, the second is the box size and the third is the text
	% Other icons can be found by referring to fontawesome.pdf (supplied with the template) and using the word after \fa in the command for the icon you want
	\icon{MapMarker}{12}{Madrid}\\
	\icon{Phone}{12}{+34 685106958}\\
	\icon{At}{12}{\href{mailto:sergio-rosello@hotmail.com}{sergio-rosello}}\\	
\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{0.275\textwidth} % 27.5% of the page width for the second row of icons
	\vspace{-\baselineskip} % Required for vertically aligning minipages
	
	% The first parameter is the FontAwesome icon name, the second is the box size and the third is the text
	% Other icons can be found by referring to fontawesome.pdf (supplied with the template) and using the word after \fa in the command for the icon you want
	\icon{Globe}{12}{\href{http://www.sergiorosello.com}{sergiorosello.com}}\\
	\icon{Github}{12}{\href{https://github.com/sergiorosello}{github.com/sergiorosello}}\\
	\icon{Instagram}{12}{\href{https://www.instagram.com/sergiorosello/}{sergiorosello}}\\
\end{minipage}

\vspace{0.5cm}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	INTRODUCTION, SKILLS AND TECHNOLOGIES
%----------------------------------------------------------------------------------------

\cvsect{Quien soy?}

\begin{minipage}[t]{0.4\textwidth} % 40% of the page width for the introduction text
	\vspace{-\baselineskip} % Required for vertically aligning minipages
	Soy una persona muy curiosa, me apasiona aprender nuevas cosas diariamente.
	Me interesa la vida y lo que podemos averiguar viviéndola.
	Actitudes como el trabajo en equipo, la perseverancia o pasión me definen como persona.
	Las aptitudes se desarrollan a partir de unos buenos cimientos.
	Valoro mi compañía y descubrir en quien me quiero convertir.\\
	
\end{minipage}
\hfill % Whitespace between
\begin{minipage}[t]{0.5\textwidth} % 50% of the page for the skills bar chart
	\vspace{-\baselineskip} % Required for vertically aligning minipages
	\begin{barchart}{5.5}
		\baritem{Bash}{60}
		\baritem{C/C++}{40}
		\baritem{Git}{80}
		\baritem{AWS}{50}
		\baritem{GNU/Linux}{60}
		\baritem{Java}{70}
		\baritem{Vim}{70}
		\baritem{Ruby}{60}
	\end{barchart}
\end{minipage}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	EXPERIENCE
%----------------------------------------------------------------------------------------

\cvsect{Experiencia}

\begin{entrylist}
	\entry
		{2018 -- Actualidad\\\footnotesize{A tiempo completo}}
		{Ingeniero QA}
		{Wave Location Technologies}
		{Mi tarea es asegurar la calidad de todas las aplicaciones que saca la empresa.
		Para conseguirlo, he implementado un framework de pruebas end-to-end automático.
		También hago pruebas manuales.\\ \texttt{Ruby}\slashsep\texttt{Bash}\slashsep\texttt{Jenkins}\slashsep\texttt{Linux}\slashsep\texttt{Gherkin}\slashsep\texttt{Appium}}
	\entry
		{2017 -- 2018\\\footnotesize{A tiempo parcial}}
		{Desarrollador de vídeo juegos}
		{Project Nyama}
		{Trabajaba como desarrollador en un vídeo juego con unos amigos de la carrera.
		Me encargaba del comportamiento de persecución y ataque del enemigo.\\ \texttt{Unity}\slashsep\texttt{C\#}}
\end{entrylist}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	EDUCATION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\cvsect{Educación}

\begin{entrylist}
	\entry
		{2014 -- 2018}
		{Grado en Ingeniaría de Software}
		{U-TAD}
		{El grado aquí sigue unas directrices muy practicas por tanto he hecho todo lo que he aprendido.}
	\entry
		{1998 -- 2013}
		{A-Levels}
		{The Lady Elizabeth School}
    {He ido a esta escuela inglesa desde que tenia tres años hasta los 17. El ingles siempre ha formado parte de mi día a día.}
\end{entrylist}

\cvsect{Publicaciones}

\begin{entrylist}
	\entry
		{25-01-2019}
		{Setup an automated testing server with Jenkins and AWS Device farm}
		{Faun - Medium}
		{Configuro un servidor de pruebas end-to-end con Jenkins y AWS Device Farm}
	\entry
		{01-12-2018}
		{Leverage the power of open source and don’t reinvent the wheel}
		{Hacker Noon - Medium}
    {Como usar proyectos de código libre para conseguir lo que necesitas, sin reinventar la rueda}
\end{entrylist}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	MINDSET
%----------------------------------------------------------------------------------------
\cvsect{Personalidad}

\begin{entrylist}
	\entry
		{Actualmente}
		{ISFP}
		{Myers and Briggs'}
		{Me centro en el proyecto, pero siempre priorizando las relaciones humanas antes.
		Quiero que todo el mundo se sienta seguro y aceptado.
		Pienso antes de responder.
		La mejora personal siempre está en mi lista de cosas a hacer.
		Menos es mas.}
\end{entrylist}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	ADDITIONAL INFORMATION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{minipage}[t]{0.3\textwidth}
	\vspace{-\baselineskip} % Required for vertically aligning minipages

	\cvsect{Idiomas}
	
	\textbf{Español} - Lengua materna\\
	\textbf{Catalán} - Lengua materna\\
	\textbf{Inglés} -  C1 - Cambridge
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}[t]{0.3\textwidth}
	\vspace{-\baselineskip} % Required for vertically aligning minipages
	
	\cvsect{Hobbies}
	
  Optimizo mi sistema GNU-Linux (Arch + i3) configurándolo para que sea más eficiente.
  Andar me ayuda a organizar mis ideas cuando necesito dedicarme un tiempo.
  Disfruto de la fotografía, pienso que es mi expresión creativa.
  Cuando necesito soltar adrenalina, salgo a dar una vuelta en mi bicicleta.
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}[t]{0.3\textwidth}
	\vspace{-\baselineskip} % Required for vertically aligning minipages
	
	\cvsect{CÓDIGO ABIERTO}

	Creo que el software debería ser código abierto ya que ayuda a nuevos desarrolladores a aprender y a la comunidad a expandir el conocimiento colectivo. Hoy en día, un proyecto propietario no seria viable sin utilizar herramientas de código libre.
\end{minipage}

%----------------------------------------------------------------------------------------

\end{document}
